如何扮台灣妺嗲男友

求教學

男人扮台妹

我係女

搵我試爹 我教你

男人要扮台妹有難度喎

我女人黎架

啾咪

比你email or tg我教你

小心講國語講到變譚仔呀姐

係度教

言教不如身教
唔身教不如唔好教

扮台妹唔小心扮左做北姑

想點教
樣貌上定係言語上先

言語上

上Twitch 睇下台妹開台咪識

其實唔使扮台妹都可以好可愛

Twitch?

唔識啊

將語音拖長黎講

北鼻，今天陪我xx好不(高音)～～
啾咪
哇塞
好棒棒喔北鼻

呢d？

收尾個粒字一定要 喔~

睇撒嬌女人最好命